愛的人 沒有一生一世嗎？ 大概不需要害怕

你願意以結婚為前題跟我交往嗎?

忘掉種過的花

我屌 條女對個個都係咁嫁